又話政府會有重大消息要宣佈...

但今日整天都無記者會？？？

有話幾時咩

Mola mola

Dq成堆人咪重大消息

公布左啦，公務員延長 home office嘛

係喎
又話公布延遲選舉

最後決定DQ了事

如果真係取消洗鬼DQ咩

政府應該未決定，但係民建聯出口術想逼政府推遲

唔係ma?